有冇人覺得飲酒係一種折磨?

話說小弟一直都唔鍾意飲酒,之前飲過asahi, d fd都話好飲但我一直只覺得係苦。

咁小弟呢兩三日過左深圳做野,同d客仔食飯佢地就係咁飲紅酒,咁我禮貌上都飲左兩三杯。紅酒係好飲d但我每飲一啖只覺得一啖比一啖苦 每飲完一啖都要即刻食d野解下種味,可能係我唔識欣賞但我真係冇興趣飲酒。

PS. 屌你老母d大陸人係間房入面唔開窗食左幾撚多支煙,我吸吸埋埋d二手煙應該令我個肺黑過阿嬌

飲酒係種解脫
平時壓力大
個人好似比好多無形伽鎖束縛住
就會想飲酒
令份人冇咁清醒
等自已有一刻忘記世界既存在

無分解酒精個隻酵素真係好慘 飲d 都好辛苦

醉過先會愛上酒

飲多d試下

咩都唔駛諗抱頭大睡

i know that feel bro但我唔會飲酒only

好似酒量係天生,如果你父母飲酒唔叻既,你都唔係特別勁(除非你後天成日飲補數

如果放假會考慮下

飲酒既人唔覺得酒浸苦味好難頂架咩 飲落去完全唔係享受 仲要第朝起身hangover 頭痛到想死

因為人生更苦

我覺得老豆老母都飲得過我

無分解酒精隻酵素 你後天未練到酒量 已經飲越多越快死

試下飲手工啤 好多味 慢慢轉飲威士忌架啦

悟出大道理來

開始飲酒時無嘢食伴住係唔會知酒嘅用處係乜嘢
例如啤酒，你要食啲又鹹，又漏，又熱氣嘅嘢，食到你口行行，個腸胃又滯到唔想有甜味嘅嘢入口，例如汽水。果時你飲啖啤酒，果種鹹，滯感一掃而空。你就知啤酒好嘢

紅酒都差唔多清況，你成口肉味，油脂味，有時仲有少少血腥味，之後你飲啖紅酒，突然有果香充斥係好舒服。

唔係飲開酒，無啦無由走去單飲，就難啲愛上酒呢樣嘢

巴打好有學問呀我飲紅酒果時即刻食左幾條菜抵擋種味~

唔敢當。只係自己少少體會。我六，七年前都同你一樣，覺得酒好難飲，尤其啤酒。去完德國先突然醒覺酒嘅用途係乜嘢，因為食德國菜唔隊啤真係捱唔再半餐。

我初飲酒都覺得好難飲
依家都覺得好難飲

講笑, 我就飲啤酒先既, 最初咁d 平d 果d 真係飲唔到,
之後有人叫我試1664呀Hoegaarden呀依d 白啤同埋somersby d cider 之類咁先飲得落口
後來飲得多就開始冇乜要求乜都飲得到

至於紅酒, 最初飲又係覺得好難飲, 但試多幾次又ok, 依樣就仲努力緊

Btw 個人覺得asahi 算好飲架啦

最初覺難飲點解仲會繼續?

想醉 同埋另一半好飲得好鍾意飲

哪有女?

我咪係女 識左男朋友先開始鍾意飲